票選地上最强即食麵

整體：黑辛辣面
淨湯：檳城白咖喱

檳城白咖喱個麵餅都好正喎

強
强

個人唔鐘意，覺得東南亞牌子都係又林又"pao" 同埋油味好重。mama面都係。

有冇試過煮

我都覺My kuali 個麵底好蠟，又大浸膠味油味，不過個湯低好飲。

麵底正就新加坡喇沙麵同日清拉王

星加坡laksa麵正，但係咪應該唔算即食麵？佢個湯好正，但係永遠比麵索晒唔夠

泡菜辣雞麵

有 好正

呢隻好撚正 可惜已經冇出

紅燒牛肉味贏晒喎

佢而家有個香辣豬骨的杯麵

不過都係冇呢個咁好食

五香牛肉啦

個辣椒面底無人能及
辣醬仲有芝麻

營多